微博流傳武漢醫護對話 批政府隱暪 物資短缺 感染人數嚇人

諗到佢哋成班會死落嚟香港
屌就好撚灰，其實真係好撚想💥🔥撚咗高鐵站
有乜理由，中國人自己戇鳩出事，但係要香港人一齊承擔。

陳爽。。。以前大學識得有個大陸同學叫陳爽, 都係讀biochem
應該無咁啱掛

客觀咁樣估

今日全世界感染人數應該有10-15萬
過多一星期會過20-30萬

上海一星期後應該過千人感染

定啲嚟 喺中國呢啲名好公廁